如果大家星期六冇野做的話

食個麵先啦

唔打個丁先？

小朋友先會打丁